\begin{frame}%[label=this one]
\frametitle{Résultats préliminaires (DLA)}
\framesubtitle{Filtrage sur zone active}
\begin{columns}
\column{.55\textwidth}
\begin{block}{Exemple: diffusion limitée par aggrégation}
\begin{itemize}
\item Mise en évidence de la \structure{population des cellules mobiles}
\item Speedup \structure{moins important} (bien que toujours linéaire en la
quantité de cellules actives)
\end{itemize}
\end{block}
\column{.4\textwidth}\centering
\animate<2-10>% Doesn't work with zathura
\animatevalue<1-10>{\currentimg}{0}{773}
\includegraphics[width=.45\textwidth]{animation/dla-normal-frame-\the\currentimg.png}
\hspace{1mm}
\includegraphics[width=.45\textwidth]{animation/dla-active-frame-\the\currentimg.png}
\end{columns}
\bigskip
\hspace{5mm}
\includegraphics[height=3.5cm]{raster/shots-dla.png}
\hfill
\includegraphics[height=3.55cm]{raster/graph-dla.png}
\hspace{5mm}
\end{frame}
